［突發 Head poter執笠

International 笑到最後

無天理呀

黎香港賣啦，垃圾international 都大把人買

九月出新brand呀

Head porter 同porter Tokyo 好似係唔同既野

內容指HEAD PORTER旗下嘅HEAD PORTER TOKYO、HEAD PORTER OSAKA、- atelier - Head Porter、Head Porter Loft及HEAD PORTER ONLINE網店都會陸續喺2019年8月結業，而確定日期就有待決定。

International 其實多款好多
好合口味啲

利申, 無買過